識左個藍絲女仔

近日，小弟係交友app上識左個藍絲護士。
果下我一聽到佢自稱係藍，又屌啲黃絲，我馬上萌生想中出即飛佢。
當約出黎見面時，真人幾可愛，又請我飲野，又話自己會做義工，做護士係有份使命感係度，仲有次煲湯拎比我飲。好撚浪漫。

衣家良心同正義存在矛盾，我應該為所有手足報仇，射佢幾發章顯公義好，還是為良心唔好傷害人好。始終佢都係一個好女仔。

法官大人
屌
唔屌

中出即飛

有得屌做咩唔屌

高危人士 帶口罩屌

冇圖你話我中出咗三上悠亞都得啦

中出即飛啦仲諗

好女仔會係藍藍嘅一係自私一係冇腦

即係女手足比人爆眼果陣佢拍緊手
男手足比人拋屍果陣佢話抵死
你接受到咪去馬囉

sorry想問個問題
藍絲會有好女仔咩 樓主你個人都幾有趣

理想 : 中出到大肚先飛

現實 : 變埋藍絲

唔會啦，我黃過蛋黃哥

我岩岩都中出即飛左樓主老母

估唔到藍絲除咗蛇齋餅糉， 連天使都有得派

我都中出左伯母

用你既黄精 輸比佢 等佢變黄閪

人地有話比你食咩? ff咁多😂死毒撚

咁都俾你諗到

黃精， 一聽個名就知係最能可惡既藍絲

攞佢命啦

我啲白咖

佢係心地好嘅，最後一定會變黃

藍既就唔係好女仔啦 多鳩餘

巴打你好有錢？

窮L

咁你又唔好講到黃既就一定係好人

娶左佢令佢變黃咪得

結局係點？
中出咗未？

仲諗緊

有得屌一定屌 不過要帶住口罩

on9

玩弄完即飛

真

同你講 藍屍女仔多大話 信佢一成相目失明 對你好系因為佢想同你一齊
利申 有藍屍女仔fd

快啲食吉邊飲starbucks坐黨鐵啦咪買誠哥口罩啊

支持樓豬 記得打食評

大大力屌、中出即飛

咁我真係屌咖喇

葡萄冇得討論

識有fd都係藍
幾好人但真係好撚戇鳩
係咁屌我哋示威遊行乜乜柒柒
最後unfriend咗佢

有性病

屌 藍絲比你屌兩下都係做天使

先感化佢

駁咀既 就撚化佢

佢無咁講
只係藍屍既唔方係好人

中出一百連發啦 仲諗

屌黃絲又點樣好女仔
有良心先可以叫好女仔

記住個句
中出即飛

有冇煮生炒骨俾佢

上下都戴罩穩陣

條女係林鄭

岩呀
做左囡就港女現形

值得徐立

你係唔撚係唔記得左721 811 831 101 中大 理大
唔記得周梓樂死果仆街話要開香檳
唔記得靚女護士手足比人射盲果陣成堆慶祝
藍既有撚好人咩咪玩啦

圖呢？冇圖點討論

黃唔一定好
藍既好極有限

當雞咁帶住口罩屌柒佢，中出即飛

整黃佢

btw上左熱門拉

中出飛
呢啲對佢黎講係報應

琴日交友app食個黃絲都真係幾好
利申：無套中出

有幾藍先？
淺藍可以connect 佢
一舉兩得

人都係有罪.
全黑裡面都唔少係義和拳,張獻忠.

我屌你都嫌哂精

我屌黃絲西姐
係緊既

制服誘惑。

中出即飛
你扮埋藍屍

屌到佢大肚
大左肚之後都唔好飛住
等佢就生先飛甩佢

岩呀

做件簡單事，首先放對方張相上post到
大家先有得討論

中出拍片上網 唔使教下ma

大家試下傾下

換妻已經唔興，要玩換母？

咩戲嚟？第一張GIF

中出

用道德感召佢同埋要大愛和平非暴力去感化佢變黃絲

屌，影佢片露樣擺上網

佢幾多歲

屌...狠狠地屌..

屌到佢變黃

射果時伸個頭去個佢個耳仔
同佢講
sorry 其實我係黃

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

藍絲好人？
唔好玩啦師傅

黃 藍
除咗政治上嘅表態
其實仲係一個人嘅人格 修養

Reject咗兩個
認真 外表完全岩自己type 但聽到佢up啲野都唔開胃
咩"政見真係咁重要咩"

0/10

自拍片都無段
你話你同穴俄屌過閪都得架啦 on9

兩個帶着口罩瘋狂喺床上抽插
乜撚嘢乞兒煲飯老漢推車都玩晒
佢啲閪水噴到成地都係
最後仲幫你含番次事後槍
之後講句：屌你老母死藍絲我玩你㗎咋
再俾你當垃圾抌埋一二邊
個套仲dum咗係佢個肚度
佢就攤係張床到一路震一路喘晒氣
個口仲流緊你啲精

屌你老母仲駛問嘅，屌到佢反艇

幻想 : 中出即飛要女仔後悔
實際 : 樓主扑完沉左船變左藍絲

真，寧願要普普通通黃絲女仔好過

atomic blonde

插一下叫光復香港
插多下叫時代革命
一路屌一路叫

用你黃色既精液
加埋佢藍色既心地
整頂綠帽比佢

樓豬講到一定屌到咁

勿忘初心
記得屌左先

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

我日日屌緊護士啦

樓主屌完記得影相拍片

令佢轉為黃絲係最好既選項
我知好多連登仔都火遮眼
但請樓主三思

藍有分程度
藍都會有良知, 都會識分下黑白

藍絲天使，屌完放上網

㩒錯咗負皮

中出幾劑先啦
好人好姐點會藍啊

有錢就唔洗上交友app呃西屌

咁又幾好人既
中出兩次先飛囉

佢邊有講黃一定係好人
佢話藍一定唔係好人咋嘛

我冇錢。但大把有錢佬上去呃閪屌。

點解佢會倒貼你

蠢人起碼唔會諗點害人

樓主一個星期後新post：【求救】對一個藍絲女仔沉咗船...

炮決

飛左先po 相就得

屌 屌到變黃

屌到佢黃

毒撚又FF

等樓主你狠狠調教佢

你同正皮你嗰啲邏輯有問題，明明佢都無咁講。

射佢隻眼，幫女手足報仇

黃溝藍變綠牙ching 🤢🤢🤢

玩埋後庭先好呀藍絲個個都犯賤
玩到二月中
二穴中出

即係冇罷工啦，小心佢有肺炎...

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

好女仔同無腦無衝突

你屌大佢個肚 佢生個仔女出黎 又飛左佢
呢個世界咪變左有兩個藍絲

有冇諗過感化佢教化佢做好女朋友

弱智仔無邏輯？

識一個藍絲女仔，阿爸阿媽俾好多錢送佢去外國讀書，大學都讀唔到，之後轉其他科又收皮，一份full time 都冇返過，佢老豆做生意又唔返公司幫手。垃圾

佢上得交友app就預咗有機會俾人中出即飛㗎啦

中出 要射晒啲精入佢個閪一滴都唔可以漏出黎 清洗一下佢啲劣質基因

之後post埋閃卡上黎

呢半年都未能變黃，都唔慌好得去邊，況且黃嘅都未必係好人

藍絲妹比你屌之前

已經用個閪報答左萬千黑警既勞力

你奶既 係黑警既精

小心佢叫你中出
隨時要汁手尾

留名等包膠

你老母就弱智 蘇麗珊呢d 臭雞名都改 你唔知醜？

無邏輯到頂點

中出三連發 keep住做sp

射返幾發良心比佢

一係佢冇腦 一係冇良知
睇你可唔可以調教佢 完。

一定要中出
再飛

射到佢變黃絲

咩apps

有良知唔會做藍

後生就仲可以可愛搭救，年紀大左咪死藍絲廢老囉

你諗諗止蝕離場啦

公義最緊要

支持

等佢愛上你再飛

屌，仲要狠狠地屌，射果刻大嗌光復香港時代革命

有無發燒啊樓主？
RAP

冇圖冇真相

Ching我都想為手足報仇
不停中出佢

咁就好女仔
中出即飛啦

支持中出即飛

有良知仲撐警

冇腦可以係好女仔

染黃佢啦
中出即飛同黑警有咩分別?!

唔夠黑警打 就打藍絲
出面唔夠人打 就打自己老婆
畀啲骨氣啦 義士~

你噏乜膠

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

建議你淨化下佢
如果淨化唔到 就諗辦法搞掂佢

射佢隻眼係無用嘅

留明等睇樓主屌唔到

您現在聚腳在創意台內。

中出即飛 仲要屌尻佢話佢臭雞 賤過地底泥

唔關藍黃事，都係屌咗先

黃都有仆街

黃絲好淫 下下要人中出先肯收手

用你碌鳩調教到佢變黃

屌完走人

又係度鳩up

中出即飛 臭g扮純情

系你老母

拍返十套八套閃卡，流出
再開個分ac，爆曬條女資料出黎
玩死佢

身邊所有藍都話721打得好，101射得好
藍嘅就係冇良知

圖定老母

藍仲係好女仔？
連是非黑白既思維都無喎

射未射囉，你又強佢，會死咩，講咩藍黃

寫漏：你又唔係強佢

你交配app 識人過世咩
比幾多手玩過你又知唔知？

唔好話藍，7月時有一條女媾媾下先知假中立撚，即刻冇晒興趣

留名有圖先傾

圖呢

hurt 完佢好走了

屌左未UPDATE下好

其實都係 藍C多數自撚私！我研究過佢地既思想！

黃C : 貪官係唔岩 行為係唔岩！
藍C : 你理得岩唔啱 總之笑貧不笑娼！

總結： 藍C係冇通德可言！眼中只有利益！

所以成日話咩 收左錢呀！ 你阻住我番工呀！總之影響到佢利益就唔得！

一句講哂 乜都剩係諗自己先囉

愛情力量大過政治立場，信我